Buddy t恤 Ｄ衫邊度有得買？

想設計件t送比人
著過buddy tee 既衫覺得好乾爽好舒服
但buddy tee係要10件起訂
邊度有類似質地既衫可以1件起訂？

push

淘寶有一件起訂 你可以買件試左質地先

Helios 都得 同埋有好多個牌子既T揀黎印 但係價錢我估應該都會唔平